## Расширение для типовых конфигураций 1С, написанных на БСП, выполняющее тесную интеграцию с CRM-системами

### Структура проекта

- ext - файлы расширений (папка основного продукта разработки)
- cfg - исходные тексты конфигурации (если когда-нибудь таковая будет)
- src - файлы исходных текстов расширений (обслуживается автоматически с помощью Precommit1C)
- tests - файлы и инструменты автотестирования и самоконтроля
 - singles - отдельные базовые тесты, из которых формируется итоговое поведение
 - featuers - файлы сценариев описания поведения (фича-файлы)

### Методология работы и использование расширения

https://gitlab.com/1C2CRM_Applications/1C_SSL/wikis/home